屌那星 皇馬出左成億去haaland到 曼聯今次冇啦

唉 世一中鋒

求撚其歐聯踢幾場好波就值成億

笑你老母

到時就第2個jovic

法蘭果時吹到全身都識入波

踢左咁耐蝗入得一球

成億買簡尼 好過

呢個一定係水貨 如果係真皇馬都幾on9

之前買jovic仲7唔夠咩

清心水清

如果佢都成億
阿傾起碼要3億

內文皇馬想買果個唔係Eduardo Camavinga咩

都仲係靠緊賓斯馬呀陰公

咪是

Real Madrid have moved ahead of Manchester United in the race for teenage sensation Eduardo Camavinga

Jovic 去左邊

jovic起碼都叫靚仔 呢件真係...

呢個仲撚癲 球王片都難搵

似唐記

南野7.5m , 呢個一億

到時咪又用契仔